今年AN機百花齊放年代 APPLE時代係咪正式踏入黃昏

極限全屏 超聲波指紋解鎖 FLOD 10倍光學變焦
好想知APPLE仲可以點FIGHT
係咪攬住個IOS過世

但係pixel都重未有行貨wor

an 機今時今日都係會疾 不了

如果其他廠可以贏埋 iPad Apple watch Mac 先有機會黃昏
iPhone 只係生態圈一部分

係，不過暫時，apple最大武器係ios生態，只要呢批人仍然樂在其中，仲有得翻生，apple遲啲會出埋AR同車

今年由8plus轉會andriod
唔覺疾

用緊s8+ 普通操作唔會
玩game 差好遠

差唔多玩完架啦 2018全球手機銷量上升 但係IPHONE銷量下跌
但係佢下跌都賺多過上年 證明佢食水越黎越深 快啲交會費啦

Pixel有咩咁勁？

ifan不願面對

班ifan認為用iphone就係有品味，繼而不願面對iphone 已開始末落

香港好多懶係潮人仍然主流認為iphone就係懶係有taste

班ifan 就好似以前d 猿人
起自己個山洞過生活
覺得自己果度就係最好
完全唔知出面世界係點

唔好講IOS
淨係airdrop an機拍馬都追唔上

部部旗艦都唔會。

就等如有港女Friend買部Macbook用嚟齋打Word, powerpoint,睇youtube

用緊 7 plus
再上一部係iphone 4

中間用過幾部 an
由紅米到 s7 edge

俾左幾年時間去試 an
講真
無一部係得
最後部 s7 edge 用左半年
接受唔到 android 個種 lag
就換 7 plus 用到而家

我都想換 xs
但部7plus 除左粒電頂唔到一日之外
完全無其他問題
搵唔到換機嘅藉口

加上之後買埋 ipad pro, apple watch, airpods
真係好難再轉會

nokia未沒落果陣
除左美國之外真係領導全球市場
一般人個撚個夠話nokia好勁 好用
一樣有nokia生態圈
但當新野出現果陣就會兵敗如山倒

如果屎為肯賣七千既話 apple應該今年就收皮
期待九月apple公布新iphone完成冇驚喜既一刻

Nokia 生態圈？

我地用既係牌子
你地用既係平民垃圾機明唔明呀
下部就10萬起跳

條友真係唔識嫁喎... 上到9 pie已經唔會lag, 連android最柒嘅動畫窒窒吓都解決咗

Iphone 無換電池就疾啦
屌你老母死iphone狗

連登班apple打手根本趕客，最鍾意話部機貴得嚟喎好用又屈人窮撚冇錢買，日撚日係度圍爐打飛機

3份2價錢買到靚android旗艦點解要用麻煩到死嘅ios，講真iphone個store好聽咪叫簡潔，難聽根本就係簡陋

買翻嚟想睇下片，點知乜柒app都冇，噏得出名嘅video player得VLC，on99

利：ipad+andriod phone user

一樣買唔起

係大陸機百花齊放
LG Sony仲係柒下柒下
買過shamsung就知佢d pk 客服保養，又係blacklist

估計apple今年都唔會有5G
而且M字額唔知仲會唔會玩多代
如果真係繼續4G+M額都幾期待仲有咩特別野可以sell

岩呀 出咁多功能做乜7 最基本唔lag都做唔到 之前用過 玩年幾就lag到喊

Apple用一年時間去抄返其他機都唔會輸！本身身家太多要敗家1，2年敗唔晒！
用nokia做例子係無錯,但你諗下當年nokia堅持左幾多年唔用android 先收皮
利申：Apple/android 雙修中

由iphone 6轉咗會去note 8
平心而論An機唔差
用咗近年半都冇lag嘅問題
由手機設計到功能都睇得出An廠好俾心機去創新
但要拉apple落馬唔係剩造手機就得
起碼wear os要整到同apple watch功能接近先
pixel watch影都未見

其實淨係airpod果類真無線藍芽耳機都暫時未有廠追到apple個用戶體驗啦

漏音真係拍馬都追唔到嘅

淨係iOS已經輸哂

lm

confirmed no 5G for Apple this year

今年會出

apple 個生態圈係由iphone lead 起，個個因為用開iphone 先用埋 macbook, apple watch

A13 大機加粒鏡 抽走3D touch
The best iPhone we ever made

巴打有冇Seed

idog理得你
apple賣垃圾都會照用㗎啦
有咩好嘈

ifan係度自打飛機

Samsung 全球回收，唔包括香港果日，所有相關產品全部轉哂Sony 都界佢

今年想轉an 機玩吓
上面踩iphone 嘅有咩推介

上年都傳聞10月會出
但遲到都唔緊要
希望價格同設計可以好似當初pixel 1果種震撼

今次似係真 喺Android pie發現有code
價格我預咗唔會係偏平

其實note 7回收係代理問題定點

其實冇問題，我番工唔使做設計都係用mac
主要因為Mac穩定過window好多

例如幾時會唔穩？
利申理性討論

5g對手機作用未必好大，主要都係物聯網有用

或者咁講，呢一刻未岀現可以改變手機生態嘅5g功能，遲多幾年應該會有人諗到嘅，差在係apple定android廠岀到先

Window嘅error同update任何時候都可能岀現

你可以話用家同設定問題嘅，但mac真係hang少好多機

係三星客服比人串香港唔屬終全球保養

話說有冇stat睇到當時香港有幾多人買咗note7呢

個個出摺機曲mon同墨屎窿mon

好啦 作為水果廚師
我決定 加價

比摺機更貴

Mac小error，效率高
但香港嘅公司只睇部機幾貴
慳少少第2度蝕返哂

鬥得愈激，消費者有著數。唔洗次次都咁悶。

on9仔：裝linux

宜家真係求其一部An都好過iPhone

其實apple手機成皮野一部
唔係咁多人會一年換一部
加上功能上外型唔係差好遠

Ios系統簡潔又好用
除非Android以後有個更好既新系統
否則Steve jobs 個種design thinking 能力令到蘋果好難輸

打機發滾 低畫質

除左三星，其他全部大陸機，你用埋我果份喇，邊撚度百花齊放，睇過?

根本睇牌子 你睇幾多人戴apple watch 用iPhone MacBook

an本身個架構起跑線輸哂俾ios
話鳩之你硬件幾勁

唔好意思apple 話出翻部iPhone se2就算啦

不乜撚願面對啫
事實就係銷量使用率贏你九條街
邊個不願面對呀an狗
如果小眾都可以拎稷打飛機
windows phone又充稷笑鳩你班an狗不願面對咩
收撚返埋喇傻閪
有人買再call我啦屌

計錯數啦，如果係年年換機就唔係一萬一年。當蝕5000即係400蚊一個月。
如果買部6000蚊既3星機下年賣蝕3000即250一個月
400-250即係差距只有150蚊

大佬，只係等於藍牙，唔好用黎打飛機啦

係咩

nokia俾Microsoft木馬ceo搞死

結論
想型，想有面，跟主流：iPhone
想部電話做到自已想做既野：Android

硬件勁有柒用咩 仲要只係gimmick大過用途既野

摺mon? 4不像咁撚樣 當電話用厚過磚頭 當平版用又唔夠大

ios係無咩創新勝在夠穩定

an災俾到你128核又點 掃mon又係疾 用一年多d就燒底板

IPHOHE企係度都羸

由iphone 4s用起
剛剛轉會用an機
覺得anndroid真係好撚麻煩
ios好多野default已經俾哂你
唔洗好似android咁又要搵乜搵物apk
仲要逐個裝嚟試下睇下係咪自己想要嘅野
嘥時間
同埋好多apps支援ios個功能會多啲
我而家部an機post ig story
係其他機睇返永遠係食咁啲字屌佢

同意 不過都要 起你老母！鄉音仔

mon指紋解鎖好吸引
真係好多新科技
iphone幾時先有
仲要無埋3D Touch
叫人點撚樣買啊
你地個腦係咪裝左屎
死左一個人就乜idea都無哂

佢搞個m額faceid真係好手低

ifan bb 仍然固執

唔好咁大聲講事實呀，廢事班ifan聽到又傷到佢地自尊

洗唔洗連飯都餵埋比你呀bb

ifan繼續沉醉係原始山洞入面打飛機

用開iphone有9成都唔會理
理閪你出乜

apple真係用開好難轉到會,習慣左

轉機只會轉iphone

因為今年先開始得三個月...?

火星達人 ： 用過iPhone 7 plus + iOS 11未？勁lag

認輸未

真正可以收到apple皮應該要等android重寫
不過重寫完可能要等兩三年

iPhone用幾年都唔會lag
睇spec有閪用咩
買an機根本係on9

手低都比人抄...
android廠無3d face unlock都整M額
又跟風出3d face unlock
連Google都要寫OS抄iPhone X手勢操作...

蘋果已死...

未撚用過ios11?

好多android users乜都唔識 比連登android打手洗腦
以為android真係威水
試問點可以唔正視聽

火星達人 ： 中階機唔係android機，Pixel 原生OS乜功能都無 垃圾 s8裝個g cam屌打Pixel 3, sony 觸控垃圾多 bug 外觀又柒

真係未
一直用緊ios9
過年前直接升ios12

呢個唔係問題
An 俠要年年換機先追到 spec

我部7plus 古董，佢地當我係原始人 ja

雖然但就算Android d 機勁到曉飛都冇用用開iphone就唔會轉用Android 頂多係skip 一兩個generation

利申:ifan

好事嚟 身為iphone用家覺得如果打撃到apple就更好

iphone7 ios12 唔係幾覺lag

an狗鍾意買部電話返嚟玩set野

我覺得smartphone 已進入黃昏，已經出到走火入魔

有競爭先有進步 同 CPU 一樣

待機一晚都冇幾%電已經唔洗考慮

最好每年加2000

感覺係成班an 廠見到apple 呢個大魔王唔多掂就合力出招打死佢
apple唔好諗住可以好似以前咁撚惡， 全世界都覺得應該要改朝換代

用多年就會

好簡單 iphone 8 用到而家都唔lag
同期果啲機呢？🤔
用埋iphone 7果期啲機黎比 咪一樣無ios生態週期耐
不過an狗自動無視

AN=電子垃圾

其實apple年年咁多錢用左去邊

好睇唔好用，簡簡單單一部and機都好過啲創新垃圾

成鳩日功能未完善就推出嚟撚鳩啲用家，用到一肚火

理得你部機點勁，用 Android 已經輸咗。
Android 從來都係成班係度狗咬狗骨，個系統又亂七八糟。

當 iOS 講緊點樣改良系統延伸到 車 AR 度用。
Google 仲係度講緊係某日出新系統代替 Android 咋

又拎nokia黎比
當年nokia起傳統手機市場都冇輸到
佢係輸俾蘋果開既smartphone新市場
今日smart phone變左舊市場
舊市場入面多左啲新野就蘋果已死

幾時屎為咁把炮出到部以前iphone咁既機
開到個新市場打贏smartphone
咁就有機會真係蘋果已死啦

Gay cook

An機呢一兩年急起直追搶市佔
相反iPhone舊年定價過高降低銷量
今年再唔生性就等下一次掘起

用過好多機，an機部部都好有性格，唔同app唔同bug，iphone就穩定好多

教主死咗之後
蘋果已經係不思進取嘅垃圾公司
條死基佬唔柒嗰樣唔做

Mate20pro咪有3d前鏡

你轉s10玩任何一隻game會lag
我回水俾你又點話

呢條友真係唔識㗎喎

iOS真係不了
同an真係冇得比

s9時an俠都係咁講

win phone狗都笑緊你an狗固執

會唔會玩完就唔知，但出多幾代技術成熟左就真係可以結合

係

除左平外，我唔會考慮用

進步下啦，今日仲玩陣營大戰，1980年巳分pc /mac 敵對，40年後又係咁，好on 9

nokia當年衰在跟唔切潮流去改變 但apple本身就係建立左一種潮流出黎
你睇就算近年出埋d垃圾野都仍然有一大堆傻仔狗衝就知
潮流野就係有新追新 之後先再睇功用
而且而家d科技野根本你抄我我抄你 假如第日摺機技術真係變左主流
apple一樣可以出一件 尤其而家apple都已經唔再行咩獨特科技路線
獨特既只係淨返ios一樣野

我一路用開iPhone+Samsung 。iphone用過4/5/6/8+，samsung就note 1/2/3/5/s8 。

iphone 4/5/6換機純粹為左第一日出就有新機用，到iPhone 8+換機就比d下屬推我換（5/6/8換機嗰陣，我都有送機比佢地），d舊iphone除左死電池之外無其他大問題。

Samsung note1/2用到尾會有少少lag, 但係因為係一年內換機，所以都叫問題不大。到note 3嗰陣，用到第二年已經lag到想死。note 5去到第二年唔單止lag,重要成日著唔到mon，最後我等唔到note 8, 見到s8出左就即刻買。依家s8雖然都開始有d lag, 不過比較以前已經明顯有進步，出s10嗰陣我應該都會照買。

我個人係比較鍾意用android 機，因為明顯做到嘅野比iphone多，但係穩定性真係麻麻地。

想睇好耐
出iPhone 6果陣兩登仔都話apple已死

成日屎忽痕話an 機疾班垃圾idog

我一直用note 同 s 系列
note 2 開始用到宜家
重用緊note8 未換機
我真係唔知疾响邊個位

你痾尿就疾

6S向第4年進發, 係舊電廢(wear lv 90%)未換過電

呢樣真由第一代開始玩見證android 機玩唔少花臣都無諗住換機

留名，等鞭屍，始終爛船仲有三分釘

無可否認三星今次啲機真係幾好
但係對香港仆街代理冇乜好感

死gay佬奶共就叻，落台未呀

這玩意老牛逼了！

wfc
係apple ecosystem 自閉得好開心

bloatware不穩

同埋成日監控hard disk搞到好疾

macos+Debian/arch+Windows路過

銷量使用率贏你九條街
乜真係咩

今年應該有新設計 上年 XS 係加强版
今年重係呢個樣就真係收到皮

macos喺軟件支援方面好過Linux好過，但穩定性的確相似，操作邏輯都係，Windows就.....希望佢長進一d

其實以設計黎講小米mix對唔自拍嘅毒撚黎講真係唔錯，至於摺mon我淨係睇到showoff多過實用

而家Google寫緊fuchisa

咩黃昏 直頭已經日落左

講咗幾多年
咪又係得支那機鬥平鬥賤先谷到and機上嚟

感覺s10 仲吸引過fold

係呢個啦 我睇過新聞但唔記得乜名
到呢個os真係取代android先有可以令apple真正收皮
不過兩三年比少左佢 到實際release同普及可能要4-5年

shamesung D野得個名咋喎,傻仔先信***係好野
咩極限全屏 超聲波指紋解鎖,個名咁中二,岩哂讀緊中小學既child登仔喇

點解會唔係呢？
你班垃圾Android 毒撚最叻就係用個市場佔有率打飛機，
原來係連第三世界不知名品牌手機連電視機都行Android os 全部咁計埋
一睇實際應用情況就知咩料，醒吓啦傻閪

In some states, iOS’ usage was very high – around three-quarters or more of the population are using Apple’s OS – including: Alaska (77.88% iOS vs 22.12% Android), Connecticut (76.94% vs 23.06%), and Rhode Island (75.50% vs 24.5%). New York (72.57% vs 27.43%) and California (66.72% vs 33.28%) were high as well, on that front.

係黑夜。

An狗用過iphone未 用開an唔會知咩係順 所以唔覺得lag 但用開iphond一用an就知an幾咁廢

聽講三叔專請打手去唱鳩apple

身為一個6T用戶
必需負皮你

咪係，喺度肓踩+留言話xx就轉Android 果班傻閪九成九𢲡住部iPhone 就真係當自己Apple user （ 仲要係用緊3 4年前舊機iPhone 7/8 果咋)
試過tvOS + watchOS + iOS + macOS 點會咁易話轉就轉吖，依度班垃圾好多都係鳩噏就叻

認真想問 用左iphone7兩年都仲算順 諗住到下年頭先轉機 想每部機都用三年 依家新既samsung機夠唔夠頂三年唔lag? 夠既話應該會轉

用晒呢渣野證明你只係一個on9

Tv os 都拎黎講， 正7頭

仲要apple tv出晒名比shield tv打到仆街
係呀，講緊apple 4k呀

咁你想用嚟做乜嘢？

原來and俠講嘅蘋果已死係靠大陸廠谷上嚟

係呢個post踩an機
an粉唔會睇到㗎

個mon用指紋解鎖，Apple喺部X到有諗過整， 不過嗰陣時如果用呢樣嘢嘅個生產合格率就會得返七成左右， 唔多實際所以冇用到
後尾Apple再有到一個新嘅個mon指紋解鎖專利， 不過我諗都係同摺mon一樣， 自己一早有個專利喺手但係有排都唔會出

一早有曬大家覺得好創新嘅專利， 但係就擺喺手到淨係會擠牙膏同埋大搞環保起發電廠畀自己用

到底iOS幾時先追上an好想換iPhone

apple搞搞個垃圾前鏡先啦，700萬像素

點解會咁撚多打手 一講到電話就一定有呢個名明明就好撚垃圾

請問tvOS 有咩問題呢懵撚，你用過未㗎?????????
？？我就知跟電視個Android os 廢到仆街

Apple 除咗顛覆成個手機業界之外更連電視業界都掀起一場另一場革命，真係革新左睇電視煲劇嘅模式

TvOS 入邊裝晒showtime + hbo now + Netflix + Hulu + amazon prime + Hulu 啲美劇多到煲咗煲唔切

apple tvOS 入邊 Tv app 好好用番唔倒轉頭，如果有用開Apple tv 就更完美
(革新睇電視同煲劇既形式 , 佢將咁多間唔同公司嘅串流app 煲劇進度打通晒，放埋同一個tv app 無論係abcdef app 去到邊部機邊度邊套劇,煲到邊,邊間公司邊個app去到第幾季第幾集全部都唔使再左搵右搵👍🏻

明明tvOS + macOS + iOS + watchOS 生態系統係最好點解你班fandroid 可以咁on9?

醒醒啦！我而家點醒你咋死毒撚!

想知Apple tv 4K 點俾人打到仆街法？
Shield tv 有冇得AirPlay + airplay mirror + tvOS 入app + Apple HomeKit ?

shield tv去左邊?張圖無wo
fire stick都拎黎比
知唔知fire stick咩樣呀?真係一隻手指黎咋
人地shield tv淨係裝到kodi同retroarch已經贏你十條街
淨係睇電視
粒U快到識飛都無撚用啦

隻成身IJUNK既狗仔發老皮

傻鳩

點醒你咋死毒撚!

D 人轉唔轉會同apple tv 一d 關係都無囉
唔好咁痴線啦

點會唔關事
Apple 除咗顛覆成個手機業界之外更連電視業界都掀起一場另一場革命
真係革新左睇電視煲劇嘅模式
係你條死毒撚唔煲劇咋

如果你唔係假膠就一定有精神病
明明apple tv 係成個eco system 入面最唔重要，有無佢都一撚樣

仲要放係apple store d 邊角位度。
Apple 自己都表左態

係得你條傻鳩先拎黎講

無APPLE TV你無電視睇TIM 呀唔重要
你條死毒撚點極都唔醒!

傻鳩，不願面對

我地ifan使咩面對你呢d毒撚
我地淨係係屋企面對電視咋

屌， 假膠

大佬見到又革命又點醒毒撚又性
點忍到

一個ios己經贏晒啦
xr減一減d人沖到

iPhone 3G 年代已經經 Internet Stream Live TV 同片係 iPhone 睇。

成個 App Store 同 Google, 要過片睇片咩都一個 Google 搵到 。。。

駁喇廢閪
喂屌你又潛呀

fyi..

不如整個ios一樣既android,出返最新既技術手機。一定即刻執，得系統頂住apple條命。去演唱會做影片圖像，好多都仲用ios因為真係穩定唔會無啦啦error 沒有回應

Nokia之前都好似Apple咁

我就路過食花生既姐 , 麻煩你可唔可以覆下人 , 唔好 "喂屌你又潛呀" ? )

唔通開放俾android咩

我都有玩過845 既機
Game 好順又冇iphone 咁熱
但始終冇果種咁順滑既感覺
唔知明唔明

雖然IOS好係正確, 不過你未轉過會, 點知IOS有幾好呢?

點解仲有人講android lag
係咪停留左係幾年前

iOS真係唯一一個原因令我唔轉iPhone

同意,
4年前就有好大分別,

依家AN 機勁好多, 今年都轉會.
不過要放棄 hipstamatic 影相APP.
AN 機冇呢個APP

身為有朋友都用android 拎過上手玩真心唔慣

Apple TV plus + Apple TV channel +全新版的 Apple TV App
Apple TV App Apple TV+ 除了 iOS 裝置外，在短期內更會登陸 Mac 電腦，Apple 更公佈他們會為 Samsung 智能電視提供 iTunes Movies 以及 TV App，未來更會擴展到 Sony、LG、Vizio 以及其他品牌的智能電視。

tvOS 係成個eco system 入面最唔重要?有無佢都一撚樣????假膠 , 精神病? 所以話用android windows 果班真係活喺自己世界

Apple 在今日舉行的發表會中，發表結合各視訊內容供應商串流影片內容的全新 Apple TV App 以及以原創節目、電影與紀錄片為主的影片訂閱服務 Apple TV+。前者將會是全球視訊內容的總合平台，觀眾可在一個 App 內輕鬆選擇想看的頻道，並只為想看的頻道付款，毋須切換於各種不同服務的 Apps。而 Apple TV+ 將會提供原創節目陣容。香港 Apple 官方亦發佈新聞稿，代表有關服務將會在香港提供。

一講apple d 狗就沖哂入黎發癲

Netflix 先係顛覆下話

對唔住，華人社會仲未接受到聽歌睇片要俾錢
上支那百度大撚把Blu-ray同Hi-res

啱呀
用開Android都唔慣ios
自己中意就得

應該觸控延遲/fps同個mon ge refresh rate問題

Apple轉玩法了

係咩？我今朝一瞓醒就即刻subscribe 埋Apple news +

非常期待幾個月後Apple tv channel 一個app真正統一晒所有煲劇串流app， 暫時用開Hulu / CBS / Cartoon Network / starz / showtime / hbo now 全部有份加入

初頭以為Apple arcade 係收月費俾啲手機級數game人任玩，但原來又唔係喎⋯⋯一個月費所有game無限任玩打通Mac Apple TV iPad iPhone⋯⋯如果佢keep住好似而家咁樣俾錢搵人加盟遊戲開發陣容，搞得成既都幾大影響力
你班fandroid攬住個windows Android 都幾撚on9

你又係𢲡住部Android 用果幾寸芒’´多工’´開住兩個app播吓YouTube啲垃圾，睇雜誌download PDF 就覺得自己好醒果堆騎呢怪嚟？
傻鳩fandroid 了解吓apples news + Apple arcade Apple TV + 有幾好先吠啦